勇武一路Set Roadblock護住和理非走 佢地自己永遠都係最遲走

多謝你地

做得好

係現場就會見到
一堆狗落車，成班和理非跑走
得勇武掉返轉頭行前

喊左

多謝勇武

勇武係人性光輝既代言人

P牌和理非有野講，我要割蓆

多謝勇武

係中環站，幾部豬籠車趕到黎
和理非開始散，但勇武手足著哂gear成班跑向前

一句講晒 多謝前線

思路正確

推

多謝勇武守護香港

大家可以留意下
黎黎去去屌勇武果班撚屌都係同一班人黎
明顯想分化我地

多謝前線

721 831

每次勇武都會係咁叫：無gears嘅快啲走啦！！！

相反冷氣軍師以為自己真係軍師 次次有活動都喺屋企出post屌人 真心廢物 其實你地堆廢物幾時先肯行出嚟表演下？

愛你們

邊個屌勇武邊個就係鬼

睇live見到銅鑼灣 電梯嗰一幕😭😭😭
佢犧牲咗自己攔住啲狗, 後面啲人先走到😭😭😭😭

多謝勇武！

❤️❤️

多謝非苦每次帶領勇武
下次被拉都值得的

仲要跑勁快嚇到其他人一齊跑

好感動亦好心疼

人手頂置

有係現場就知

謝謝

感謝勇武 我地先走到

我愛手足

重申多次

今日係連登開post 屌前線既你班仆街分化撚仆街死唔該

感謝

多謝你

係，黐撚線，頭先我哋向東走緊，望住佢哋成班企定定喺度真係好撚想喊（啱啱喊咗 T_T）

多謝你哋

大家人手置頂

多謝各位兄弟

不分化 不割蓆

狗亂咬人，勇武法師護巿民

無言感激

所以香港人只可以勝利，先可以救返班前線出火海

我冇嘢講

感謝勇武

cry

勇武

無言感激!

都係嗰句
核彈都唔割！

多謝勇武

我真係好愛你地

每一次發夢，我地從邊度逃走，勇武手足就向邊度跑
永遠最危險嘅地方一定有佢地護住我地，大家一定要記住佢地為香港、為我地做過啲咩

今日同個伯伯傾計，佢講：
我地班和理非，係真心佩服敬佩勇武
冇勇武，送中早就二讀通過完
無論點唔同，大家最核心都係想香港好

大家一定要堅守信念，勇武唔一定係全部都啱，我地同勇武一樣都係人、會犯錯，我地屌佢係唔會有用㗎！！我地做嘅只有支持，然後第二日一齊檢討！唔單止檢討勇武，仲有和理非！剩係怪勇武你同香港狗察有咩分別分化撚你同popo一樣，跌撚左良心啊

多謝 set roadblock 手足!!!!!!

愛你地!!!!

感動啊

感激

love you all

respected

邊個媒體？幾點鐘？

多謝你地
發夢走個時見到有rb
仲諗今日唔駛啦
醒左先知班狗又發癲
多謝手足

😭😭😭我愛你

多謝

今日好似相對少花生友 撤退都幾快手

勇武絕對係香港人守護者！感激義士

多謝！

掃興講
佢地其實要最早走
和理非捉到告唔到乜

多謝你地！

感激勇武就是推POST!!!

不分化 多謝勇武

多謝勇武唔同我哋割

辛苦晒你哋

多謝你地今日又護我地依種人走,
一邊好驚如果無你地護送既話 拉個個係我地,
一邊想你地一齊走 因為就算拉到我地都未必告得入
多謝你地

好多謝

多謝勇務🥺🥺🥺

感謝勇武!

其實好多人都仲未識應對狗，一有人驚又叫就亂跑，望都唔識望，永遠係勇武手足安撫大家多謝你地

多謝勇武巴絲打

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

中環個集會現場有小朋友 有傷殘人士 又老人 你班仆街突然話4:45暫停又封中環站 我屌你老母 點散呀咁撚多人
我地一唔行到金鐘班狗就準備掃 我地點跑呀
真心多謝勇武 諗起你地set 野保護我地和理非 宜家都想喊....

多謝勇武
人性光輝

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

現場感受好深 宜家真係喊左出黎
正面對住班仆街 佢地唔係人黎

有時我寧願勇武走先
和理非無gear無咁易出事，人又多咁多

勇武個個full gear，驚佢地走唔走
又拉一個少一個

我已經係twitter瘋狂留言咁講架啦

多謝！真心respect！

你都傻嘅，死黑警係無差別攻擊打鳩死你呀，之後仲砌你生豬肉，屈鳩你啊，你估只係捉你咁簡單啊

怪錯手足

Sorry

我愛勇武多謝曬

多謝勇武朋友！

多謝勇武前線！

仲要俾人話戀戰明明係幫你哋斷後

見到勇武set路障反而會安心d

支共而家似係報復緊全港市民 根本同勇武和理非做左乜無關係
手足之間唔好再分化
好撚灰不過都要繼續加油 個運動停唔停都永遠返唔到轉頭
香港人加油

打勇武一定打得甘D啦 更加要走先

今日做得好完美, 燒野+爆站阻黨鐵運狗+堆roadblock真係救哂D冇裝既手足

發夢聽到到後期係銅鑼灣，手足少左好多既時候，前線叫無gear既退後啲，啲市民話，交俾街坊頂住先，你地有gear既退先，之後就有幾個街坊一齊行前左去前面

好多謝你哋
好希望有一日到我保護返你地

愛勇武，永不割蓆

感謝手足

多謝勇武
香港英雄！

感謝各位前線。冇你地，我可能打唔到依段野。

推
［重要］屌你班友做Twitter 文宣
可唔可以唔好做得咁樣衰
割席President trump
咩唔係叫呀trump 幫手
見到有人寫we are not calling trump for help 咩事
淨係叫國會幫手
寫好d得唔得
話要兩方面都要合作咪得lor

多謝勇武手足

好期待勝利後，和勇武煲底下擁抱

一定要推

香港人民子弟兵

多謝勇武，你地每一個都係寶

他日重光後必定要立碑紀念義士，而且要設立博物館講述義士功績

好訓醒啦

多謝飛虎帶領勇武
如果勇武去圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

死都唔割
多謝你地！

勇武手足要多謝，但同時和理非都要記得保護手足換裝撤退
唔係一味要人救同殿後
各自爬山，互補不足

只希望勇武都要好好照顧自己

多謝大家。

次次都係勇武護住，有邊次唔係係，所以永不割蓆

好訓醒啦

多謝飛虎隊帶領勇武放火
如果勇武去元朗圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

多謝勇勇

真的很愛你們每一個

求求勇武 比次機會和理非保護你地走
和理非走易過你地好多啊

如果唔係有前線手足，我地一早已經連表達意見既權利都無埋

thank you and love you all

多謝前線哨兵和勇武

無勇武，無今日。 多謝你地！

多謝勇武愛死你地

多謝前線手足

感激前線

讚

永不割蓆

勇武

屌前線同勇武割蓆個d一定係鬼

支持

港人欠勇武太多

冇左勇武點算

搵義醫

多謝勇武巴絲

醉愛勇武仔

感謝勇武巴打！

由衷心底裡而發，感謝勇武前線，沒有你們，612當天起，世界已經不同了！！！但是香港付出了實在很大的代價，就是眼見你受傷、頭破血流、被檢控、怎至被失蹤😭😭😭
有你們是香港的福！！！
不割蓆、不譴責、不篤灰
大家一定要堅持下去！！！

推
要感恩